Описати своїми словами у кілька рядків, 
1. навіщо у програмуванні потрібні цикли.
    цикли застосовуються для перебору данних, для повторювання одноманітних дій.
2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
    whill - перевіряє умову, повторює цикл до того часу, поки не буде виконана умова.
    do{whill} - виконує умову (принаймі один раз), після цого робить перевірку на відповідність умові.
    for - має можливість завдавати лічільник кількості повторень циклу.
3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?
запитання з 1го дз.
   Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.
            let a = prompt('what "a"?');
            let b = prompt('what "b"?')
                           console.log(a*b)
             24
            
   Ми не використовували ніяких додадкових методів,
   але у консоль виведено саме результат математичної дії

   доповнюю - неявного пертворення типів данних краще не застосовувати.
